我係酒吧老闆 唔明政府咩政策 夠有警察中點解又唔封差館？

借朋友acc一用

政府係唔係藥石亂拋？
好簡單 酒吧有人中就封酒吧
有警察中點解唔封差館
有政府人員人點解又冇封政府大樓 比香港直接獨立呀

屌你老母 你咩logic
點解唔係監察人既行為
而係封場所

港共做野有原因 ? 2019你昏迷左?

我派酒樽比大家

向太幾時再屌一獲
返工夠有人中 都係要返工啦
WFH? 咩嚟?

酒吧可有可無

冇，所以已經有人提出左香港獨立，唯一出路

你個垃圾對世界夠可有可無
點解唔死撚左佢呀
捐返入老母個西到啦

平心而論

分清楚有咩係必需行業

又啱喎

飲多兩杯啲人會行埋，會容易感染，呢個邏輯先係世界級垃圾，佢講出嚟唔怕比人恥笑嗰下先勁

狗局一早就要封撚左佢啦。

要禁就全港封城 每日禁D唔一刀切 人流一樣走來走去
14日又14日 無了期 又唔肯提供支助
錢就用係無謂或唔急嘅地方
垃圾政府

最近幾樣淋病出嘅抗疫政策睇得出佢地真係好撚古板又食古不化
禁酒令...痴痴地...唔醉都攪得嘢㗎啦

靠中國人一定係最好，你意思係咁？

因為商家佬投埋哂啲藍屍保皇狗入立法會

咪搞到個政府咁廢都未受裁制囉。

問下你地自己先啦

共業來嫁
又分派
你唔屌曬全部香港人

因為所謂措施都係玩嘢擾民

721咪有封囉，附近多過3個人都開始封架啦

00:46 西九龍機動部隊出現第四隻感染武肺嘅警察，暫時未知係咪同早前警察感染個案有關。

東方日報報道：